如果所有人都有罪，有罪仲係咪一件錯嘅事

如果所有人都有病，有病仲係咪唔正常

你有咩罪

神父
我有罪

係

有利益衝突既話就係

做乜撚野 全部人都有罪 咪啫係全部人都有錯囉個世界唔係人錯我錯就代表自己冇嘢㗎有關例子可以參考偉大嘅祖國#

有無罪係法律上，係yes no question
對錯係價值觀同道德上, 係一個spectrum
兩樣野黎